4月1日心事交流區🤔

衰野唔好講🤔

曼聯入波啦 屌你老母

比多9c呀

段
般尼入波啦

漢堡 西布朗

屈入未

ching唔洗咁燥呀 😂

49000 速度來旗 堅拒綠化帶

佢係咁架 例句

德甲今日好精彩

主其他幾倍

漢堡

霸氣

成件事好tmac

第一個回覆😂

屌..漢堡你再唔撚入就全隊空難嫁啦

漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢漢
堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

是日500>1000>3000>6000>3000>1000>0>500>0>500

6.25

只求mu爆c

Fuck堡上啊

屈仔肯入未

西西玩咩上6000

Fuck堡

2-5

fuck 2:4|5

FUCK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ok 已call足總

S1同跟cfu推左幾口

正常語氣黎

收錢收錢
雲達喧勁都唔買 抵輸

700->0

我屌你老母fuck賴堡

今晚d波係咪傻撚左

似係 但主隊好似幾勁🤔

係咪fuck得小

屌你老母芝士漢堡！
加油啦又開追悼會架啦

大波日

入波未。。。。

上阿般尼

今日比狗會劏到一頸血

今日APRIL FOOL!! 要求馬會退錢

冇心事講 得身後事

今晚樓豬愛隊點睇

屌 mon post 笑撚左出黎 一入就tmac

上呀, 漢堡呀

聽日求日乙盧打救

般尼請你入一粒定定驚先

其實我買fuck玩下架咋 不如退錢

李城2:1 3:1

好耐冇見雨巴

漢堡呀

長買拜主其他應該有賺

今日咁開心 狗會不如退錢當打和啦好嗎?

弗賴堡 屌老母

2:1不了

你愛隊係乜

漢堡我求下你入一球

屈仔17c

真係咁撚刷得

拜主其他賠率唔會太高
可能得幾十倍

MO9

又揀錯 屈仔刷乜撚

諾域治

其實有冇人買左mu角細？

我睇post架咋依家 習慣手勢
到有閒錢先再同大家作戰

要作客先愛

屈仔比C曼啦屌

唔洗溫書

無記錯阿何

漢堡你幾時入波？

Kaki

傾下計都好

2:5

Moxxxxxx?

係喎忘記了 sor

我好似未見過22c

Goal

場愛記衰左喺個龍到

呢兩日淨係輸一次盤俾漢堡, 屌

岩岩打完波先得閒屌

我個心好撚痛啊仆街

依個係流巴

漢堡唔係平半盤？

唔好亂講野

yes

屌得多傷身

漢堡入呀

btw有冇人跟左條4x5

其中3關一樣3x4

入啦！！！

Hambrug goalllllllllll

我差唔多

針 戒賭

漢堡goal!! 奇蹟

漢堡漢堡，拯救老母

希望頂住🙏🏻🙏🏻🙏🏻

漢堡入呀！！！！

goalllll

唉
衰貪心
入左車角細 李城入球細
求集氣
贏左抽三個各派100$

糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕

我個心又無咁痛啦

lm

最後一注漢堡goallllllll

漢堡goallllll

好！

me

係咪有得睇吞精同屌包

漢堡呀!!!!!!!!!!!!!!!!

Ok 18c

求派

我

仲有起機希望

burger

頂住呀！ 我嗌左咁耐

18C

未撚輸過盤

on9仔學人玩單雙, 玩盤啦死傻鳩

咁快講

召集手足轉場去MU..開到11C連本帶利2000派撚哂出黎

MU 63分鐘 2C 針

我吧

未踢完架

屈分一半過去

好

Man utd 3c

漢堡同我頂撚住

唔好咁早出聲啦屌

落樓下買漢堡屌

找數真男人

thanks詠巴

Same

流巴即刻補飛

完

cls 李城華dee 2打3都仲可以出到波起到腳

49000不要綠化帶 還我紅藍角球旗

屌你老母嚇撚到個心都離一離

漢堡喱個救番幾多位巴打 統計下 小妹無買

轟做乜勁

恭喜

霉西呢排燈到仆街

無買

贏多啲

我！愛記重傷四注
曾經想過自殺

止一止血

星期六 46 普雷斯頓 (主) 對 諾定咸森林 (客)
主 @ 1.82
星期六 51 布里斯托流浪 (主) 對 梳士貝利 (客)
主 @ 1.60
星期六 52 費列活特 (主) 對 史雲頓 (客)
主 @ 1.68
星期六 58 修安聯 (主) 對 奧咸 (客)
主 @ 1.66

一定要全部開到

下次真係要信自己

反cup到表演自含

MU4C 快比C

漢堡絕殺 輸少左廢物堡dd

暫時有六個人留名
兩個都贏左會抽

我比狗會迫害

我都想有錢買

49000 比旗啦仆街

狗會迫害日 走地角又唔比人買

屈仔
幫幫手呀！！！

刺哥0-1

做乜事

下星期日日食m記

熱狗1:0

10.5s同2.5s

李城唔好鬆懈
上

馬德里體育會 皇家蘇斯達
普雷斯頓 布里斯托流浪 費列活特 修安聯

希望全中

屈仔

lmlmlm

支持 我買左3/3.5s

Lm

爆廠了

李城西布頂住

49000 還我滿滿紅籃旗

曼聯入波啦 屌你老撚母

MU 快手刷角咪撚停

巴打 我已經放棄左

留了

我賣腎喇

MU 角

就算開唔到..我今鋪唔再放棄!!!!! 場波未撚完嫁!!!!!!!!!!!!!

jump了 88

5c

屈仔20C

各位巴打頭先漢堡絕殺應該旺機 祝大家繼續贏

升左級
老撚母

等埋我

正面

你上半場一早咁踢咪好地地

今晚啲角閪閪地

到底20c係乜玩法

補返波琴條數

係

詠b i love u

幫大家屌下

李城頂住

thx bro

49000 還我滿滿紅籃旗 堅拒綠化帶

stoke fake goal

熱烈要求般尼追和

候城入多粒

小妹買左+1/1.5 唔係你死就我亡🙄

上呀般尼 漢堡得 你唔係唔得阿？
cup佢
Cup佢老母
Cup佢老母臭

李城入多粒or頂實
比你揀

上阿屌

入兩粒OK?

想推曼聯1:0波膽

朗隊省鳩對面刷cla

霉西要左全和喎...🙄

曼試下6連C

般尼

李城個場落狗屎
頂住呀

推0:1應該和味d

MU快入 屌你老母

MU 快比C
集氣

49000 還我滿滿紅籃旗 堅拒綠化帶 -6C

煤球煤腳

詠巴求出多幾次重中之重

無理由盞燈長開 唔洗休息？

mu gv c la diu le lo mo chow hi

似中李城多小小🙄

目前想入 曼聯ng 1:0波膽
侯城 no goal

李城no goal已經入左
有無同你地對左? 有我就唔入了

無手足支持般尼
好孤獨

呢個我不買了

WE WANT CORNER KICK, MU.
11C IS A MUST. CCCCCCCCCCCCCCCCCC

個個買晒角?

有C有G

屈仔20.5S 頂實

E幾場波真係正豆

6c

睇緊少女
劇情好複雜🙄

原來畢包開左波

狼隊頂實

屈仔唔好咁大貪ok?
分D C比MU啦

🤔

曼比多5C 屈仔冰C

李城頂實就得喇

0:2 喎ching

曼-5C

我都唔記得買 dup晒春

西咸 no goal得 1.65 唔入了

你唔落底就快d沖涼啦

我買左5x16都唔記得睇佢😂😂😅

買了角定盤?

場波未撚完嫁..MC盡力上全力上..比多5C黎做一世死忠

屈仔20.5S

盧

又如何?

痴撚線

得意咪得

法官大人

咁都爆

屈仔有冇人同路
幫手叫叫頂住或者入多1 2粒我收全格

普雷斯頓 費列活特 一定要入波呀

太多波屌唔切

依家用左臉出波 on99

0-2

hotdog 2:0

仲有注24.5S

諾域冶cup 未

布里斯托流浪 修安聯 一定要頂實呀

屈福特21角

好撚攰

收皮啦，人地減肥就話整

巴打

Jump

Jump 4300>0

屌你老母mu刷角呀

李城頂實 對家只係一篤屎

有無人有重心 伊巴出左未

Tmac

屌哂佢地老母

MU入啊

挽留

收起華dee 唔攻

西咸 ng

入一粒啦屌識唔識踢波

屈仔上呀
自己叫

費列活特 why??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

幫kaki叫

曼比C比G

屈仔唔撚比c mu

快啲完場喇曼聯

幫叫
唔上我就以後叫你屈特福

點解你唔入波, 要俾人入??????

我條4x1 中左我想派

ccccccccccccccc\cccccccccc

Full support

暫時斷幾關？

屈仔22C
24.5S禁爆平安鐘

狼隊

你地有無人岩岩先2:0果陣入左李城無入球

樓主派我未

我1.42入左小小

屈仔20幾射20幾角球 得1球
比多球我

allin左盤 冇得跟

屌你老母屈仔22c 分5c比mu等我派下錢比手足仲好啦

非gel頭, 只係想知有幾多人跟我

只求速速完場

有冇人要挪超

5x16斷左愛狗
4x5斷左費倫堡

咁多場 買中屈仔角

Me too

曼 5C

頂到完場

愛隊般尼
原來讓少左係比人食全格

3.75倍, 一定要頂實
曼聯入到1球就最好

我睇細波 保守啲入3/3.5s

1.66禁到1.5先入到

流巴我跟左你曼單

係囉 痴撚線 仲以為莊唔睇好客隊添
我驚熱狗神經波飛左無要

侯2-1

De gea派膠
爭d輸埋

咁危險

曼刷c 啦
等緊人派

有無屈仔手足 ?
入多粒比我贏ok? 唔想jump

甩手中楣

自己愛隊 想佢和唔想佢輸

甩手中眉

希望佢開到, 我睇曼係會贏1:0

7c

得番200

-3c

佢開唔到我真係吐血, 唔係我睇錯, 係曼聯真係唔知做乜

各位手足..我攰啦 但我個心仲痛

曼連C

佢上半場好似下半咁刷
都起碼15c la

曼聯主讓盤口不穩 好大機會贏唔到波

-4

手足 我同你一樣

拉素大波ok?

侯

拉仔今日d射波幾靚

未必, 我睇係贏1:0

休息兩日喇 一多波賭就仆街

🍔令我仲有200幾玩

請你mu刷角

讓淺左喇 主場打西布狗咋

樓主幾時先會派我

完場呢場話你知個結算

今日買主客和又輸 角又輸 盤都輸

反cup狗會

屈福特請你入多粒

卡膠真係唔知踢乜鳩
Fans都係咁話

李補4min

車

6場英超 選中mu 真係想死

快d完

我曼又失分

未過到關 硬係斷一場

快撚d完啦屌你老母

好似傷晒d人

睇盤都係意料中事

我放棄啦..你班仆街49000快d完場算啦

屈仔入多球好冇呀。。。

我小注買車反cup
睇黎大家重傷

曼狗失分 阿狗準備上前4

或者1:2拉素, 拉素會贏1球既

15射都入唔到1球

我今次allin都係諗住李城同西布朗2揀1,但自己愛隊都係算

我曼能否進球?

按屌對面都唔識入球? 無左伊巴你班撚屌死架?

係咪無人屈他啦 想收全格

你知得太多了...

全部頂撚住

留返本聽日買馬仔起機算

我係伊巴即刻屌撚死你班仆街, 費蘭尼你唔識入波?

不包做乜柒1-2

+1

廢撚識入就唔叫廢撚啦

今場不屌了

在座咁多位都係垃圾

跟左04 廢堡 李城 3x1

李城2:0 ft 上盤大大力水泥gel

李城叻仔

李城完2:0

無埋普巴靴里拉

屈仔入球能力真係低到

終於gel得李城

我晏晝度廢堡大波 5x16都買大
但4x5買左主盤

李城穿左獌10.5

最大注

有無人可以比個擁抱我

出7場 中得3場 柒到唔撚敢睇

仆街串左車仔 又係輸一關

過來姐姐抱

唉屌, 你老母, 由雲佬肥朗c朗既年代玩winning, 就開始用曼聯
一直用到佢地變
而家稱不上話愛隊, 但係都有感情架屌你
喂你老母, 贏波姐, 有幾難呀?
唔同領隊都試過晒啦
又要費sir出山呀? 無費sir你都要踢架
唉屌好撚多野屌, 唔撚屌

車仔12c

買左500咋

單頭買好似平手

人地出心水就唔好笑人啦, 下下全中早就上樓

一朝得志 語無倫次

燈料黎講算準

本身就算買左下盤 都想佢1:0 算
可惜真係唔爭氣

我都多過佢

所以我quit group 啦

真係想佢1:0架.....................
唔係想, 係應該啦下話
明明人腳唔差, 但係落到場唔知謄咩雞, 無左支定海神針就唔知做乜鳩

永遠blacklist 垃圾曼

kaki星期六亂估
1. 西悉尼2.5/3
2. 紅鑽2.5/3
3. 西悉尼fg
4. 馬模
5. 利物浦
6. 屈福特

有得派？

冇伊巴就唔識入波

呢一晚幾多人針左

black list 垃圾閪隊
不死鳥
芬落
曼聯
三隊不得好死

仲估唔估

唉如果唔買曼1:0同next goal就慳番小小
好彩李城no goal @3.75補得番

車13.5s

Diu偏偏跟咗22c

戶口2k變16多謝mu同漢堡

睇多陣

16 k?!

各位手足我消失一陣先

唉 今晚早d訓 我曼又失分
戶口歸0
聽日再玩過
祝羸

有緣再見

拎黎過關和味

早抖

斷左頭場 搞手想和和氣氣收番個本

拉素10.5 入左一注先
即場提款機

我去玩ps4昨

我都想 不賭了 大家加油

全部單頭
我仲係岩岩學緊 睇唔到咁多場波 只可以入時段睇

冇問題 頭先嗰條我都有跟

加油

係囉 想搵野賴都唔得
明明朝早10賭9勝

輸就同我谷

Btw city真係有信心

頭先果仲條應該有七舊水收 200蚊贏

唉 比獌狗殺左 3串4 3串1都係差隊閪波

屌冷門野
莫迪 拉素

一齊努力！

好晒精神

拉素角大, 掃
師父同我出黎, 咪撚再telegram住, 上黎呢到

好彩候城杯到 唔使針住

屌你老母不包得半格

好過豬

問多次先 列斯聯有無同路

師父?

做乜9

Wait9.5

仲有皇蘇

咁又岩 希望慕狗贏🙏🏻

拉素角球, 你屌唔屌?

重心？ 重心就跟

諗緊

gun

未必等到, 10蚊都買左先

重心？

屌你地, 全部頭dup dup點贏錢呀?
賭博最忌無自信

係呀要諗好多野 但都幾好玩既 如果中到既話haha
自己揀過啲通常冇乜信心 200就算

純粹睇下有無人同路or有無人阻止我

諗左5分鐘串唔串埋西布朗 最後都係淆底

allin對家

Join

聽日又去阿叔面前cash out 先

雷丁可以？

流浮 意甲 賽事咩水位

重心 大定細

係囉屌

唔撚應我點買啊

場前3分鐘 10.5 1.80 1.90
初盤 10.5 1.85 1.85

屌你俾多一秒我

想玩多場英超 好冇呢 呢場可以同阿哥一齊睇直播叫波 但其實又冇乜信心

唔撚買 初盤 10.5 1.92 1.78

睇到未

岩岩好齊頭

好事黎

跟？

不了 寧願skip

拉素 莫迪

拉素你應該贏一粒, 請你送角俾對家

Ng gun了
費事燈

咪話唔撚同你地共同進退 皇so 9.5 德甲10.5

列斯聯場波

好撚型

賭波都係信自己好d

無錯
所以岩岩又買左美職4x4

可能skip 玩入球

我玩

我飛呀

Kayan出左皇so 9.5a

唔賭喱場了

馬體會上盤點睇

又幾撚時出嫁

9'5s

隻秋啦咁

高登

乜黎

I think must diu

好似麻麻😂

樓g先岩

？

死啦 想要法蘭閪

屌你老母拉素做乜撚野開左波架 點買呀

有冇人畀d溫泉盧仔
等我可以浴火重生

溫泉

拉素已經2c -9

西面成日入黎都唔應我...

決鬥

拉素5分鐘內又會有多粒角

HI 你有叫我咩

無事的

西面仔

我無買呀 祝贏

E布G

對決, 最多我輸

-.- 非g

咁勁

有心事😞

嘉欣加油



係勁

?

唔夠200,買乜好

潛未呀?

想g

丫屌你老母淨係開9.5唔開10.5高水

hi

🍬

XX出現

Hi

潛先

慕狗可唔可以俾佢贏？

挽留埋你地老豆老母

又寸偶像 吊你

潛了

你買我唔買啦，唔想贏你

問我偶像

汪汪汪

不要玩耍~又尾我

屈仔輸到傻

唔撚想贏你呀

我想慕狗贏

盧屌柒狗會

唔夠200,仲可以買啲乜野

盧蛇影分身

拉素同我刷角

盧盧~

我只想偶像贏錢

慕同曼fans

唔知

咁唔買？我都想要

嘩屌你老母, 唔係叫你12碼
準備變角啦on9仔

即場拉齊奧w 我買左

on9

XX出現 不安

1-0

係唔係入得1:2了?

屌你老母即輸呀

跟

想問好耐 拉齊奧第幾長

會cup既🤔

好撚得意

不要消失希望

走地場拉素

反cup個賠率都係得3.14

修仔2.5/3

兀

az汪汪

時間尚早掛

kaki星期六亂估
1. 西悉尼2.5/3
2. 紅鑽2.5/3
3. 西悉尼fg
4. 馬模
5. 利物浦
6. 屈福特
7. 修咸頓2.5/3
8. 般尼茅夫
9. 雷丁

生活有種空虛感
好似call完g落樓咁

見到有CHing唔知 專程搵翻迷欣黨今日既注意事項

各位老細想食宵夜未

唔係既 可能係好事呢 我新手

想飲盧尿

雷丁盤口淺

明明無落蔥, 但係打開蓋有蔥, 笑死我

買w law
-0.5/1同w一樣姐

我今日要齋戒沐浴

如果唔手賤買其他 跟曬 真係fatfat

Cg唔食得牙

等你明天歸來 先睡了

冇人理我88

嘿等我訓覺先

問左你咩事🚬

玩留

我都有問

老細晚安

做緊其他野，miss左12點半

係喎蠢左。。忘記了

落葱囉得未

其實唔想睇你啲圖咋

希望唔好臨尾先黎。。

無call過g
代入唔到

拉素踢法真係反c
其實主隊都幾送c架啦

其實邊個黎？

太得閒？

燈左手足, sorry
拉素投降了

有邊個已經輸到針同我一樣

lazio 0:1...

我愛留G

等你派

二寶！一係你走啦，基本上唔係太想忍你，我係當你係人先避下，如果你堅持做犬，我無辦法了

我愛樓豬

會點

樓豬派我起g

ky bb發生咩事 我冇時間追po sorry

Me

-2.5k 其實想追到就算 唔再賭

same road

聽日戒賭了 冇錢玩馬仔

咁即係要賭啦

偶像

錫番啦, 最多我鳩d引你笑

拉素真係好撚反c

-8k now same road

世界大戰抹黑了宇宙

盧你有幾多張gif

好少見ky咁大火

仲有千幾二千張

二寶，我唔係太歡迎你！Sorry，I forgot one thing already, seems that you are "2 dogs" already

滾啦我煲粥

拉素要杯了

Goallllll

諗起呢段片

下火呀ky bb

火好正常其實jer左好耐

個Post你架ga?? 需要理你歡迎咩

其實咩事 頭先溫書冇追

ky 仔唔好嬲

而家啲人咁撚串既..

馬賽咁都細埋

咁我又覺得唔洗下火, 講野句句都有骨, 真係煩

高登少上波po
可唔可以私chat我講返個起因
廢時講錯野

🤦🤦🤦

有咩巧吵牙，睇禾d閃字仲好拉xd

收錢，每6秒1蚊

講英文

皇so同我入, 拉素同我刷

系>_<巧令令

閃字 出土文物

馬賽

一齊屌波
加油呀
態度正確
刷c就岩啦
俾d力！刷刷下就入到波

應該係。。。

(￣▽￣)

出土文物 好笑

你無工番？

你條老雞就靜啦^_^

1:1

今日買三場豬三場 唔好咁禾啦

要杯了

好呀

豬5場了

修仔 皇so同我入 拉素同我刷

下半場落力啲

搵唔到love&peace張圖
算你地好彩了

冇
有冇介笑

修頭先fake goal?

整片條友一定買好大

想番關於咩

係囉你有番工架

一齊聽下歌

盧蛇又想做社工

明天入錢 求帶領推三口

除左飲食同搬野之外乜都得

肥媽d唱功

炒散

++

bet365 修仔果個狀態欄好多鳩野

jeng wor
好好氣

我從心佩服盧蛇同樓主 相信你地兩位都感受到

拉素1-1..
要反杯了

垃圾DI仔，死返去你個垃圾筒啦。你入黎又要jer，講句野都有骨咁，你鐘意骨頭咋，我地係人黎唔太鐘意咬骨ga。樓主講得好清楚呢個post唔好jer唔好gel

其實你想要d乜?

樓g成日好多工介紹比人架

嘩修仔場波食左2個c

我淨係Jer你 咁會點呀?

Want gun

訓了，今日重傷拖肥

講真 咪gel 咪jer啦on9

咁都gun

傳我諗起書包

皇蘇

reading 1:0

好好睇

你都認jer我，咁仲入黎？
sorry，你是犬，唔識字，專咬骨，差d唔記得

咁呀 無咩好做
去銀行做sales

MAKE LOVE,NO WAR
有冇人同我MAKE?

嘈咩呀 幫我叫下好過啦
你睇
kaki goallllll

咁多人jer緊有佢既原因

reading 小弟愛隊

kaki

二犬

貼切

同我做愛出出火

唔好jer喇

唔入黎點Jer你呀? 撚狗都要搵呢個好地方撚你啦

我有性趣

ky有冇同過狗仔玩 越同佢地玩佢地越興奮 你唔理佢佢就會走

求帶路

又call大衛入黎
你地慢慢圍爐

咁你其實想要d咩呢?

你唔係讀緊書咩

又圍盧
盧蛇 對唔住la

輸左$搵人洩

啲小學雞做低能嘢刷存在感啫，流巴 ky咪理佢

人地都避你 入黎吹水屌波歡迎呀
但唔好jer同gel就好了

正常下鋪贏番咪係

嗱，唔關我事咪搞我

信用咭sales應該幾好搵 渣打果啲 你上下網睇下見唔見

又扯落盧到, 係唔係爐同盧唔識分?

😂

正確 目標一致

七仔都好做
$58/H

比人拉埋入坑

咩下鋪 而家就要w 係咪

睇下咩區喇 朝早寫字樓附近拮魚蛋開奶茶都手軟

Ali去訓先

跟了

各位瞓先 留返200以防萬一

慕狗
拉素
az
請入球

Gun哂

樓主 盧蛇Sor

希望訓醒一齊收🙏🏻🙏🏻🙏🏻

So皇cup佢老母

皇蘇0:1 jumped

皇so...........

皇蘇0-1

屌完人又要屌波, 好撚累呀屌

一齊屌下波算喇 目標馬會

但張痕好似係學生？

呢個post禾茅股分ga...

又要屌皇so

高估左皇蘇呢d西波

會反cup

都可以炒架

我唔係想要皇so架..................................

今日叫左幾多次反cup

旺角 11pm-7am
適合屌波
上下晝就$53/H

agger

樓主想轉工？

有d跟車好好做，遊車河咁濟

CUP啦屌你老母

係kaki

銀行都得架咩

我冇要呀 冤枉呀

Sor my fault冇追post

me
kaki星期六亂估
1. 西悉尼2.5/3
2. 紅鑽2.5/3
3. 西悉尼fg
4. 馬模
5. 利物浦
6. 屈福特
7. 修咸頓2.5/3
8. 般尼茅夫
9. 雷丁

mo9 來旗

仆街 咁我gun邊個架？！😨

我呀屌你

唔係呀 jer痕想搵工

我有英超多數玩英超架 因為睇開熟小小..

琦妹好似好順手 跟了2.5
但messi話唔中細收山 好強大既氣場

而家請南亞佬多 識好多跟車師父

皇so半場入番一粒先啦

gchi

我mute左個gp 原來佢要左。。
希望我地中

商務 34.5/H 10500/M up

咩gp

拉素CUP呀 皇so CUP呀

咁今晚淨係炒依條過關好了

應該係講緊channel?

kaki放小弟一馬 發現次次同你對都炒

messi channel 先岩

唔做啦太低人工

拉so

同我入呀 皇so 屌

得我要左mo9 10.5?

你要左細？

9.5

要左leeds

1.88

1.88有問題

落左咁多飛？

皇so你一定要入, 我就死, 可唔可以完成我遺願?

仆街了 佢俾主屌打緊

未完場既 各安天命

az on9半場11c

無人理小妹

拉素角啊
皇socup啊

唔怕喇 我慕不嬲下半場入波 未驚過

修仔場波好似想迫害我。。。
食2c 護空門 中柱 單刀射高。。
messi破斧沉舟既威力？

洗碗

大角日

上啊 1射就中 下次再黎 主垃圾 主廢柴

其實佢唔退都好既 多個人出下水 幾好

My boss my hero 好睇呀！

笑死我

睇左陣都唔係好岩心水
睇黎聽人先玩好了

仆街掛住留言冇入到mo狗9.5

唔怕喇 下半場五分鐘應該入波了

咁你睇咗我老婆三大巨頭未呀

46分鐘果隻 加油神奇更衣室

如果拉素唔杯 我針了

訓醒入錢 聽日推三口!
求帶領

唔帶果個假髮真係好正

無呀依輪工作好忙
Legal high 都只係睇左一半..

你好似之前已經講個過一次

聽日賭下馬仔算

皇so一定要cup

老4做盛行呀？

有辣有唔辣

我唔屌拉素角啦

馬仔我瘋狂輸

推唔到ma

訓醒希望收到錢

係好 但我咪要輸

皇so 0:1 ht

皇so你同我番入更衣室諗下點樣反cup

其實呢幾日跑馬又執啲 六仔又執左320 推到上1k
今晚血洗左我

咁呀....賭細啲？

堅瞓 早抖 記得要cup同頂實 mo狗加油

咁梗係你贏好啲

有波相？

當免費娛樂

已經10蚊注馬仔架啦 都輸左幾百

馬仔呢排有啲黑 聽日玩wp算 揀1隻易小小掛
反而波順小小

有冇ball佢都係禾老婆

我今日上1k又飛翻200==

修仔0:0 ht

冇食2c已經收錢 好彩半8 差3c

大家都相信你得嘅
尋日愛c都得
你排名仲高過佢
我相信你都會杯到

我建議賭馬唔好賭太多隻 三隻已經極限